美斯：「過去逃稅不是貪錢，是支持加泰獨立的正義行為。」

加泰羅尼亞公投大比數通過，巴塞隆拿昨天主場閉門作賽拉斯彭馬斯，亦憑美斯兩個入球一助攻以3︰0取勝；美斯現時於西甲七戰攻入11球，遙遙領前射手榜。

賽後美斯於球場外接受記者訪問，表明支持是次加泰羅尼亞公投：「雖然是阿根廷人，可我在加泰生活這麼多年了，感到到這裡的人很特別，他們值得擁有一個自己的國家。」

記者打趣說若有加泰隆尼亞國家隊，基於美斯有退出國家隊的前科，會否考慮再次退出並轉到新國家隊？對此美斯回應：「不不不！（No! No! No!），除非希古恩亦願意跟我一起轉國家隊，沒有他，我想我的大賽往績會很糟糕。」

另有記者問到美斯會否考慮捐款支持是次獨立運動，美斯瞬即嚴肅地回答：「你知道嗎？我過去逃稅就是為了削弱馬德里政府的實力，幫助加泰隆尼亞獨立，這樣說起來我已支持加泰隆尼亞運動數十億美元了。」

Nineup報記者馬上追問：「C朗拿度也逃稅，你們是一起支持獨立運動嗎？他是陳永仁，你是劉健明，對嗎？」

美斯聽到這問題後立即黑著臉回應到：「他是貪錢而逃稅，我是正義而逃稅，你應可以能分辨出來。」

Nineup報記者回答：「很抱歉，分辨不到。」

美斯輕聲用西班牙文說了一句：「他媽的(Joder)！」然後一言不發黑著面上車。

他媽的

nineup報記者密密飛

「可以」就唔使「能」啦
nineup報記者咁嘅文筆

你識西班牙文文法就唔會咁講

nineup報

叻仔

睇topic已經估到樓主係邊個

Joder !

呢篇水準麻麻

以前要睇完成篇文再碌番上去check係咪nineup出品

斜恩俾佢抽撚到乾哂

冇左個時間

今次over左

人地nineup報記者飽讀詩書文筆會差過你？

一路都信咗...
直到西瓜恩先發現

笑左

仲達

正義之斯

c朗呢？

正義必勝

Joder

好明顯佢字都唔識多隻

正義

希古恩嗰段笑撚死

正義球王

今次醒左
睇標題就知nineup報

Same

很抱歉，分辨不到

沒有西瓜希 佢什麼也不是

無西瓜恩輸波仲邊有得瀨

屌你老母

仲達9up

9up達抄我橋

法國nineup
公信第一

最尾兩段真係癡撚線

joder

終於可以名正言順

美欺ho ball

利申20年加秦人

美斯回應：「不不不！（No! No! No!），除非希古恩亦願意跟我一起轉國家隊，沒有他，我想我的大賽往績會很糟糕。」

真唔真

真